[尋人post]5月18號招聘日muji個位同事

你好啊，我係你in個位dse女仔。你戴眼鏡，著到好muji feel嘅，又好nice喎。我想識你啊，見到呢個post嘅留個tg唔該

頂

我知連登搵人好難，你出現啦好嗎